### Eventos Integracao continua  CI 

# Objetivo do ci 
'''criar imagem 
'''subir a imagem na ECR 


## Login aws CLI 
    Para windows powershell
    Invoke-Expression -Command (aws ecr get-login --no-include-email)

    linux ou mac  --  $(aws ecr get-login --no-include-email)

## Build da imagem

    # docker build -t test:1.0.0 .

## tag  na imagem 
    
    # docker tag test:1.0.0 694252404448.dkr.ecr.us-east-1.amazonaws.com/test:1.0.0

## Enviar para o ECR 

    # docker push 694252404448.dkr.ecr.us-east-1.amazonaws.com/test:1.0.0

### Eventos Entrega continua 

Objetivo:
    - Criar estrutura ECS  
    - Atualizar Serviços
##  Login AWS
# Será utilizado ECS -no template da EC2  

Estrutura

Criar task definition --- arquivo json com detalhes dessa criacao  

criar cluster 

criar servico 

criar task 

###  Atualizar  Estrutura 
# task definition 
    Principais informacoes da nova revisao:  memoria - cpu - imagem - variaveis de ambiente e portas. 
# Atualizar service 
# 
# A execucao da nova task 
#
# sempre que criar uma nova versao da task definition um novo container será inicializado 
